612衝突感想

今日請咗假黎聲援幫手，黎到又發現參與人數比預期多，物資有求必應，多謝沙中線地盤工俾嘅頭盔晏晝喺橋底幫遞物資，盡少少力，多謝前線&後援同first aid嘅咁多位巴絲肯買力幫手
而睇到警方清除行動更令人憤怒，又近距離使用胡椒噴霧，又用布袋彈玩爆頭，完全唔係適當武力。睇到有巴打畀狗打到吐血個刻真係心都碎埋，班友完全係冇人性，仲要話合情合理，乜布袋彈可以射頭嘅咩條柒婆又話開放自由嘅社會，但自己又一意孤行，話唔可以縱容，咁你獨裁係對社會好？
明明就有更好嘅方法去解決問題，但點解仲要搞分化，分裂社會

另外遞物資嗰時扶咗位絲上石壆位出前線，上到去你仲拖著我隻手6、7秒
利申 毒撚，搞到我扯扯地